最近同樓上個印印。。。

是咁的，小弟最近岩岩grad，因為未諗到做咩就日日遊手好閒尻fing fing

問題就黎，小弟每日都會4點落樓下食個tea散個步。咁都會撞到樓上個印印。講吓個印印先，大約2尾3頭有啲陳凱琳feel，肉地有波，大約160高。

最初大家都會問侯吓，tea? 咁樣。慢慢熟就多野傾。大家會傾吓日常生活拍拖咁，亦知道佢係印尼有個老公。

有次佢趁屋企冇人仲叫我上去一齊玩煮飯仔，對肉地係咁系埋黎真係扯扯地。

前日我又上去佢度，食完野小個便點知佢突然入左黎鎖埋門。。。

樓主等比人落降飲埋經血

純文字討論？

巴打識食，香港班賓印個個都如狼似虎人間性器

無人想知，依家興食屎都周街講？

印尼有降頭咩 我以為得苗族

超易有愛滋
好撚濫
小心D啦懵撚

返緊工驚比人見到

有小部份其實幾高質

屎味咖喱

圖呢仆街

Safety

得閒upload

死人妖 屌你老母

等你

lm

講咁耐都未有戲肉

樓主好污糟

連登討論區，全港最大創作故事分享平台

盡救樓主

留名等騎劫出新故

前日我又上去佢度，食完野小個便點知佢突然入左黎鎖埋門，跟住乜都唔講就一野嘴埋黎，我地交纏咗一陣之後互摸，越摸越落，摸到佢屎忽，大得黎好的彈，一定啪啪巨響。小弟心諗今日賺到了。
諗住摸濕埋佢個嫩鮑方便直入，咦？奇怪點解佢前面有碌棍既，摸真啲個手感好熟，呢個咪係陪伴我每晚既JJ？！屌原來個印係雌雄同體嫁，我即時想諗住推開佢，點知一跣成個向後跌，四腳朝天。
我啱啱小完便未著褲，所以我下半身表露無遺，佢拎起佢枝棍，諗都冇諗，就一野插入小弟肛門。。。。
「嗚呀呀呀呀呀呀呀呀～～～～～！」屌你老母好撚痛呀我嗌得越得聲，印印就抽插得越快，然後...

Ching 係我屋企裝cam

圖